請眾管理員解釋咩事

[認真]麻煩ADMIN解釋一下連登熱門既算法或者準則
入去解釋就ok

PIUSH

咁都負評 護主犬